澳洲記者Avi Yemini:反侵香港抗爭者得償所願，學普通話吧！

說啥?

瞓撚醒未

幫手屌柒啲死左膠 當侵係 condom

問緊Joe Biden?

[⇩ 民主左派 = 支共⇩]
[⇩ 左膠 = 西方粉紅⇩]

沒事兒

一早講撚左唔好玩膠 抵啦

佢正

其實國語都係必要
不過係為咗台灣唔係中國

班左膠咋

@敖狗

啲左膠上 Twitter打飛機 代表香港人慶祝 Biden當選
搞到啲人以為個個香港人都係反侵

關撚事咩
佢唔係講緊連登假燈

死大支那死左膠
一定要死全家

人地講緊有頭有面嗰班人啊
識唔識英文

撐侵既畀shitter del撚晒啦

是旦企一邊都會得罪一大班人，所羅所叫你唔好踩隻腳入去，你哋係唔聽

我地唔識識普通話咩？
我地要學都易，有排都唔輪到俾你班白左超過啦。

所羅門

求下你班賤畜港豬番去睇宮心計就得
再多少少已經超出你地豬腦可以負擔既範圍

人哋台灣都復興緊台語啦

呢幾日反浸同班藍絲最開心
同埋刁大大777一齊winwinwinwin 四贏

抵撚死

Hong Kong activists

唔好怪佢

Solomon Yue日日 share緊選舉舞弊啲嘢喎
香港人唔通袖眼旁觀？

我真係完全唔覺得燈乜燈乜好笑我甚至留意到好多經典五毛都係道到講燈，帶曬風向。
我d biden 粉美國朋友為左今次運動學左少少中文（雖然好多google translate），佢話佢網上（應該係連登）見到大概70%都anti trump biden好明顯對路好多

屌唔係啊 真係誤導到外國人

真
販民左膠扮抗爭賣鳩你
有班真心膠真係跟佢地打道德飛機

咁你都識講好多五毛啦
仲將網絡世界等於真實世界係唔係有D傻
根本好難去分真心定假膠

駁唔到

好難，有冇教學

啱啱用google translate學完個字點解？

玩膠嗰班都弱智 燈左咁耐贏左未？
不過之前有做過民調 香港係pro biden 多d

邊個團體嚟？

之前國安法咪又係咁玩，佢地google左d話點解咁多支持ge成撚日話登吖嘛，有批認真撚會屌蕭山登到trump輸，係ge話蕭山統治左世界啦

google translate真係轉到廣東話?

班人以為自己玩膠 好好笑

左膠話佢係極右
極右唔屬於人類一部分 遠離極右 回頭是岸

人地個意思係叫你準備做真正支那人啊傻閪

hong kong activist 應識係指泛民班kol? lol
唔覺係講普通抗爭者

抵死la
成日話燈唔燈
出面d人當你地真心

諗起某個話人地成世對抗爭貢獻都唔及佢喺華盛頓千萬分之一嘅著名反侵activist

所你老母咩，星斗抗議者唔表態，都會有d人扮大台代表曬香港去表態琴日twitter 先有個Hong konger be water 屌鳩侵侵唔認輸。
因自由意志而企出黎抗爭，結果因為一個美國黨員而唔敢表態

串緊敖狗？

佢去日本forum會translate到相反意思
算吧啦

佢對家應該係牙Drew

覺得Solomon Yue畀左膠推咗出嚟做叫撐侵聲音收聲嘅藉口

回頭是岸
係咪串緊某條twitter左膠

香港星斗示威者喺上年美領遊行已經表達撐侵立場畀全世界同侵睇

係班香港左膠kol

你要諗下美國人除左佢地堆媒體之外仲有咩野途徑可以了解到香港人

事實

左膠

眾志

拜登必勝咪translate到囉，
下面個燈字就真係translate唔到啦

咁就嚟Like & RT 多啲鼓勵 Trump 嘅 tweet, 可以就留番啲鼓勵嘅comment
日本手足喺美國公開支持侵同表示唔應該向選舉舞弊低頭

話緊班左膠渣

同美國人講都未到同香港人講啦,佢擺明有私事

傲狗

Done A

玩膠都分唔到 柒到笑

佢應該串緊真心撐登果啲
其實大把所謂黃都係撐拜登

撐拜登既人係抵死 學普通話吧！

冇特朗普咪喺connect民主黨囉

左膠有幾難connect?

點都容易過市民摧毀一架水砲車

邊有 極右就好似邪教一樣
一入極右深似海 但如果你去咗 我都會原諒你
我唔會仇恨你 大家都係香港人
總有一日你會接受現實

講得好

左膠真係痴線

左翼係傾向食呀公，右翼係傾向食自己
大多黃都係左左地又右右地，唔係就唔會有咁多真香港人善心行為

而左膠就係一班表面左翼共融，但實際就係自閪私既偽善撚

香港人日日都聽緊啦
你叫佢同美國人講啦

connect 台仔？

連登spectrum其實係左翼(當香港係國家計)，經過無數test都係咁，同極右有好多距離

我見班真左社運老前輩都係度話新左翼背離工人同基層，淨係識得掛住打卡做抗爭小清新，野射曬比人做，光環就自己拎

人地左而不膠真係瀨過野先有所體會

佢冇講錯喎，你睇泛民d FB twitter
唔係反侵唔奶敗燈既有邊d 丫
佢呢d 外國人，唔係睇泛民/奶共派/報紙，唔通上連登睇你講咩？

你唔旁觀唔通帶兵入白宮勤王

台語劇台語歌
台語都幾得意

之前個撚個係連登話拜登必贏係咁屌侵以為好好笑，點知侵又俾佢哋得嘗所願燈輸，鬼佬又睇唔明

都未完

推 CCTVB俾人杯葛咗成年唔順氣，尋晚終於要借住《愛·回家》單單打打 #2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

邊l個呀?
香港大台呀?

邊有人估到鬼佬會Google translate睇連登

大多數撐登既都係本身有家底/一放暑假sem break就出國玩既後生仔 本身都諗住係外國立足 佢地撐登撐贏左 香港玩撚完係唔洗負責的

最緊要係佢地有人權
利申 識唔少都屌緊侵下冇人權 行緊極權

學普通話？冇人權？點會輪到佢地

You too

敖狗

其實唔關事，香港對佢有價值自然就會郁，香港人取態只係口實

one example of "Hong Kong Activist"

鬼有人識連登咩
大把出名既都撐登/民主黨, 例如眾志

this one?

大把啦 販民嗰班全部都係
仲有眾志黨敖狗

FC撚 我係鐘意FC 侵係無撚用呀 選輸呀
戀童登強姦埋佢老母同個女個西都要用假料支持BIDEN

唔係團體
activist解活躍人士
講呢個字多數係講緊親民主派果邊既活躍人士
意思係講緊議員, 黃之鋒, HOCC, 等等等等既人

佢講緊既係呢堆人入面有一班係anti-Trump
例如劉慧卿, 大舊, 敖卓軒等等

Oh thx 民主黨真係賣香港

媽的貢丸

到底佢講緊咩野

國際線手足
除咗袁爸爸根本大部分都係

講事實

大撚把香港人真心撐拜登啦on9,關連登仔撚事咩

大佬呀，連登啲膠post全部都係中文，鬼佬撚睇得明咩

對美國人嚟講香港人係外國人，你唔旁觀可以點？飛去美國打柒啲左膠？

吊 我以為佢鬧緊撐侵
弱智左

佢有用引號括住 HK activist
講緊反話呀聰明豆

咁 trump夠係外國人 咪一樣幫我哋
有咩問題？

說好普通話
開創新天下

大家一起來說普通話唄

Twitter都有啲幾千甚至過萬followers嘅香港user公開屌trump
用得香港個名就收下把口啦

屌你老母

把口生係人地度，邊理得咁多，
唔想被Twitter 左膠代表，唯有自己上去留comment表態

洗鬼咩
反侵果班10個有9個已經準備著草去美國

外國舊時都有呢啲為咗避免唔吉利而講反話既傳統，對佢哋應該唔會難明

國際線果班的確係 大部份支持拜登

人地以為香港支持拜登都無辦法

佢幫到係因為佢係總統
我地係無投票權嘅平民

大佬啊用自己ac講啦，用咩HK
啲登粉唔係好鍾意講兩黨共識？淨係唔俾人講，自己就亂講倒米

屌你啦敖狗拎埋眾箭幫人選
你屌連登？

世界好大
香港人唔好再出去屌人
同共匪一樣唔比人有第二套想法人地會好反感

呢度講就算

成班撐dem

@許穎婷
出嚟回應吓啊屌你老母

岩中箭泛民呢班撚樣先最抵屌

搵人解釋下
明明侵粉先大多數

班左膠叫香港人唔好公開撐侵嗰陣就唔係唔比人有第二套想法

班國際線所謂手足背棄咗我地理念
支持個腐敗奶共拜登
唔好再話代表香港

因為佢哋根本就係美國民主黨係香港嘅代理人

一路話兩黨共識叫香港人唔好公開撐侵介入兩黨大選
一路公開撐拜登屌侵

左膠擅長雙重標準
一係就好似敖狗咁大你「我做嘅嘢多你一千倍」

兩黨共識
唔好介入美國選舉

繼續屌侵

唔玩Twitter的後果
好多次叫連登仔玩

比人代言的結果

好多人解釋咗啦
要多啲人玩twitter唔好變到左膠集中地

吓 連登左膠都話唔去得Chitter撐侵喎
唔好介入兩黨大選喎
兩黨共識呀嘛

是但企撐警定暴徒都會得罪一大班人
中立撚都叫你要中立啦
Suspective illegal manipulation啊依家

因為香港加台灣人走去屌柒人在先
已經出現內鬥
就咁睇幾個KOL都有出現呢個情況

兩黨共識撚比人屌到縮返入老母個閪啦係連登
講真，香港網路界撐Trump係大多數

唔係唔會咁多傻閪代言人(張昆陽之類)屌香港人介入美國選舉啦
不過有班人死都要圍爐係Facebook，話Twitter唔好用啊嗎

結果就自己受啦，比人代言係抵撚死

人地外國人都知
香港班泛民仲未醒

得喇得喇
總之撐登屌侵就得
撐侵就唔得
會激嬲美國佬

最熾熱嘅地獄留返俾關鍵時刻還想保持中立的人。

唔企邊 = 得罪晒兩邊。

我估主要問題係好多人都驚自己啲英文寫得衰，比人笑
另外好似連登咁，我都做咗幾年cd com，熟咗啲文化先至開始留言

Activist係抗爭者咩

有咩私事？

積極分子？

眾志 泛民

活躍分子